點睇反國安法人士呢頭成日恥笑澳門政府一味依靠大陸，果頭又叫香港政府學澳門買疫苗？

原來最想香港靠大陸既係佢地

聽話既人有狗糧食
總有人想食狗糧，而唔去爭取做番人

幾聽話又點？咪最多派錢
派左都係唔夠香港份人工嚟